有冇人真係睇唔到將來

唔好話樓
車都冇諗過買
費事揸車
搭巴士地鐵隨上隨落算
銀包冇相冇盛
得幾舊水提款咭credit card身份證8仔
記得除左畢業
買過隻幾舊水精工表俾自己
好似冇咩點買過野
行到出街好似一切都陌生
屋企又悶
公司從來唔擺自己野
一黎冇咩好擺
二黎冇留戀
搭開紅van成日播埋d 90年代
黎明 sayonara oh 傻痴痴個type
個人唔係幾接受到
依世人冇咩開心回憶
除左grad job公司包場去迪士尼
自己行到散場個晚
依類
不過而家都冇諗依d
總之唔想理太多野
有段時期成日響條街度行
見巴士就上
諗自己d野
而家連咁都費事
一日到黑㩒電話
上yt睇埋d唔知咩
㩒下㩒下又成日

香港係一個好壓抑的都市，很多人也精神空虛，現在有機會，不如去外國看看

樓主睇開啲
如果人人心想事成
會天下大亂
世上總要有你呢啲咁嘅廢人

況且平淡是福

真，香港無論係男女價值觀，對事業價值觀都扭曲晒

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

咁你首先要問問自己想要乜嘢生活
做人有目標先有動力

利申唔追物質
覺得人生苦短 過得舒服冇壓力就算

冇人睇到將來，將來係你自己創造出黎

你睇開D啦
你唔睇開啲繼續做奴隸，我點unun腳嘆世界
你諗下你父母，社會用咗幾多資源去養大你，教育你，你唔做返D貢獻，咪浪撚費哂D資源

有諗樓冇諗車
唔係有家底or溝女or家庭
都知道香港買車唔難泊車煩到仆街
車位貴到on9
香港日日的士Uber平過養車

唔係為女既話
完全唔會想揸
毒撚冇期望有女
所以日日call車都坐得好開心

有人會睇到將來？
努力

全世界一鳩樣

香港更嚴重

唔知你 我覺得人生長時間都係痛苦掙扎
但都會有開心嘢發生 無論係之前定將來

經過19/20兩年
香港已經無將來
一係做順民、暴民

壓抑在 好多好普通 基本既野
香港人都要好努力 辛苦先有 / 都無
住就係 唔講買先
想租屋住 佢唔係專業人士既後生仔就一定月光
由細個就住細細既屋
細既屋講緊 連興趣都唔會有 屋企無位放
大左更忙於工作 唔會再有
再大大下就下下講錢
心靈上 興趣上發展好少
搵錢 數目係多 但好多都係比番地產商

時間大部分都比左份工
仲有部分住大西北 又忙既 要加埋交通時間
日日就係番工 放工都想抖下

外國錢係少左 但番工時間少 一星期3-40小時
屋大 中意整下木工 彈下琴 畫下畫 road trip 都可以
仲有人地唔係下下錢行先 心靈健康都睇好重

冇架啦只會愈來愈衰

預言家都炒哂車
真係無人睇到將來咯

車公可能得
不過今年應該被滅聲了

我前幾年都好似你咁諗，覺得人生無意義，小學中學大學翻工結婚退休。好似香港人嘅人生就係咁。但係後來我識得去調節自己。唔好成日同人比較。搵多d其他興趣。例如行山、打波。唔好成日都錢錢錢。而且你唔好諗結婚，其實人生好輕鬆。

講中晒。。。。

食野又係
係好多餐廳呀 好多種類 但中伏仲多
好食少少又好貴
生活日日就係買野同買野 香港興趣黎
去邊都多人到 行山 露營 幾撚多人
樓係買到既 但唔見得開心

係香港好似唔消費就無樂趣
唔打卡就係孤僻

你努力人補返